_Трахнутые в голову!_

```
---
Я просто пишу стихи, и мне нужен повод злиться...
Не то что бы я тебя искал...
Будет-будет, нет так нет...
Их столько было, заебался наводить уборку и драить туалет...
До и после, что бы следов присутствия не осталось...
Убрать крошки, запах /резиночки, духи/ и даже самую малость..
---
Ну если уж она найдётся...
То по-любому с головой...
Только умная тебе в пору придётся...
Гасить дуру мне в первой...
(Умная себе не позволит, свободно порхать, по жизни лететь...
Умная себя не запустит, не позволит себе так разжиреть...)
---
Умных мало, а в мск их вовсе нет...
Одна замужняя на работе ебется...
Другая заказчику делает меньет...
С госучреждений на работу...
И одно и тоже везде...
Даже стыдно смотреть на эту заботу...
И открывать двери беде...
---
Умных и на работе нет, нет и по соседству...
Эти бабы трахнутые в голову с детства/интересным средством/!
От «какетства» живут не по средствам...
И живут не по средствам, и бесятся от «какетства»!
Шалав быть шалавами тренировали с детства!

@Дракон!
---
P.S. Эти бабы не читали в детстве!-)
```
